金宵大廈 (實發)

垃圾tvb劇

13.1

屌你13.1

屌你老母

點解咁準，13.1

ios

13.1係咪預言黎

有無咁啱呀13.1

神劇

Ios 13.1

又預言

13.1 預言家

iphone 呢家13.1.2
無事

吳幸尾

結你老味咩結

有無咁準

simone係下個故個title

真係準，13.1 真係有問題

有無咁準
13.1

想比長興屌

出左事啦，你試下問下siri 台灣

血池j圖

屌 個屎忽

入人房

其實係點
又講到好似發夢突然無人識alex嘅？

張J圖

有無康華cap 圖

缸水係屎水？

蒼井老師

Alex之前係度住
又幫人走水貨
林子善好難唔識

全身60萬

康華真係keep得幾好

可能係血

個美容係昆尻人，越做越壞。

yuki姐已經8,90歲

胎血水

我可以免費幫佢做蛋白精華

上世紀60年代
康華自己咪都60

已經好靚啦唔洗搞

5張幾遮

我知啊
講到好似從來無呢個人
只係發夢咁
頭先林都話 好彩你發夢見到空姐嘅。。。

Yuki 幾時同佢講過舞廳啲野

50年前幾歲
而家五十幾

想比康華採陽

今個故仔似電影三更餃子
唔知康華長生不老的秘訣係咩嚟，唔通又係食人肉

15集17post

潘朵拉金剛棒灌水再現 越拉越有

後面開始交代伏線 解謎 彩蛋交滙
無論係讚定彈 問定答 都會仲多
坐20望25啦

第一單故事後，佢地落過去燒野

康華古裝冇得輸

月光寶盒

康華係咪同alex啊蕭一樣有靈力

所以呢part算係個小bug

潘朵拉盒子

月稜鏡力量

原來係阿媽

魔鏡

佢老母係未徐太

假除太係佢阿媽

做男人都要靚囉

呢個係真徐太

都話唔係徐太咯

唔係同一個演員

好似樣
不過係唔同演員，我都分唔到

徐太先係美魔女

但係拍戲個陣真係無同場過

露gap

兩個真係好似樣

成盆係血 ~ 當佢無事 ~ 話之 ~ 話之 ~

好正康華

marvel咁

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

電腦d配樂

美顏相機

魔鏡魔鏡

CLS , 頭先隻腳

星戰音樂？

係露比媽個女

可能係洛神花掛

Harry potter

條腿

圖呢

今晚要打J了

想奶

紅棗水

對腿

呢個單元好睇返
上個禮拜勁悶

個背景音樂咩事
Marvel??

唔講以為睇緊Mavel 拎住粒無限寶石

條腿正到點做到

個醫師應該係神棍

上個正d

信大陸閪 死咗都未天光

要解都解到既
空姐長期飛
又冇野要搵林子善

幾十歲嚟講算正

暫時鴉烏最高質

ok la

因為alex死左/失蹤 大家都睇佢唔到 唔係唔識佢 果個應該係佢個鬼魂之類啦

金丁唔悶喎

堆

咪開d 垃圾post

水哥好帥

朱展

群姐畀利是都5舊

家陣長興做導遊應該食得屎

想睇長興屌群姐

大隻廣

東東之父

cross over

D錢假到

佢忘記左東東未？

咁重口

清叔叔

到而家都有d悲傷

佢冇忘記過

全世界得佢一個記得

其實完全封鎖左， 就算你推都見唔到佢洗版講咩

只可以做sp
做唔到女朋友

我係唔明點解林子善話咩好彩佢發夢係見到空姐姐咁樣好執著

果然係真朋友

東東

我寧願要o靚妹囉...
15 16

大隻廣點會唔知係yuki

屌

連戲

好sad

老豆

水哥應該先3張,鐘意個5張野

扮結咗婚屌康華

仲老左

傻撚左

撞邪

康華變左阿婆樣

周街發姣

咁marvel啲音樂

仲老咗

中左魔鏡

靚爆鏡

Gchi

阿婆扮後生

點解佢遠睇似cwa

諗起奇幻潮miki個故

滿城桃李君看取，一一還從舊處開

d音樂
好史詩式

中左美顏APP魔鏡

越變越老

塊鏡先有問題 個神棍無野

點解好似仲老左

樣衰左咁多既

變老

神棍定鏡出事

還我yuki姐

女人永遠敵不過年齡

康華中左寫輪眼

藍潔瑛

好老

DLLM，又爆Post。

個額頭出事

真係似啲痴線阿婆

鏡啦 受咗血

變左呀婆

中咗邪

老太婆

連登仔

60莴

條頸有紅點嘅

康華落咗一半妝係咪就係咁

個細路好鬼正

畀人呃左六十幾萬

老人斑

好撚恐怖

但康華睇佢個客又靚左

要落地獄了

太誠實

性交轉運?

屌
偷底褲聞

呃錢

老千局

大陸嘢都好信

alex

隻腳一樣靚

插支煙

應該差唔多 女人化妝都差好遠

以為皮膚過敏

鳯南天

比人呃咗60萬仲要老咗

應該夾埋呃錢
咁岩佢又中左魔鏡

係咪比喻d p圖撚p到自己都呃埋

要揭開了

用煙黎

阿力屎

alex屎

劉老師D英文,丫歷屎

証明賺好多囉

講呢啲入去偷bra打飛機?

林哥仔

呢套劇既男人都好長情

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

黎料

特登隱瞞

講呢d唔講野都好戲過山蔥

美圖獸獸

bobby三世缘

我一直以為係同一個人
我以為萍萍（康華個媽）係徐太的前世
仲以為劇情有相連
原來係兩個演員來
我走去查下wiki又真係兩個唔同演員
似樣到分唔到

點解劉江唔肯講

劉江做咗六十年毒撚
日日望住女神同mk

好有可能

好正常姐

終於問到講呢啲

好似玩緊bio咁

已有的事，後必再有；已行的事，後必再行。日光之下並無新事。

無啦

咁快完

一個鐘都未夠就完

d 轉場效果幾好

其實Coco 係咪都比人害死左？

演唱表好似冇細路

22:27 就完

呀john岀黎了

yes

林哥仔好關鍵

本身預星期日播
一單元一集

康華好慘

有冇人話我知之前東東做乜事？
點解個個

可能林哥仔殺coco

會唔會係以前劉江殺左COCO，條屍收係金宵大廈

可以睇返 鴉烏 嗰2集

唔洗認真

要睇返之前鴉烏個單元

其實係林哥條篤灰，之後coco死係水箱度，從此2個就困係金宵

呢個單元最好睇

點解講呢啲走唔出今宵大廈？

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

我覺得下個單元係關鍵，看更老會好似林子善咁入去網絡世界穩人，或者結界

睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

屌，似丫，夾返藍可兒死係水箱嗰件事

一黎解釋到劉江話走唔出金宵大廈個事實
二來解釋到coco點解每次出現都滴水
最重要第三點，近排兩個單元都不斷暗示大廈個水壓有問題

綜合以上三點，我已經睇到成件事嘅原點

東東覺醒係香港做窮人細路
一早輸晒起跑線，點努力都係無用
寧願留係鴉烏的空間，永遠唔長大

高ling 媽媽無晒有生過個仔的記憶
老豆仲有記憶

其實洞開始要講多d主線
之後既單元真係少左時間鋪
係冇之前既咁好睇

Why

因為東東已經消失係所有人嘅記憶中 beside Alex &佢老豆

日日9:30 準時睇tbb

屌成班撚樣仲可以睇tvb。。。

拉
打手食撚屎

兩個個樣係好似

屌 係喎 你講一講我都懷疑佢係米唔記得alex

願榮光歸香港

附對比照

但睇得出好有心思
不斷主線單元 交叉一齊發展
唔同單元既角色都有關系推動情節

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷

林老師點果支煙好似有野食緊

屌咪撚睇tvb啦

罷睇

想知遲啲係咪同Dr.Poon有彩蛋

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

真係好似

但係，今日好多直播，都影住第一城站比人破壞。第一城站，今天都已經關咗閘

[]罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B[/quote]

[/quote]

因愛成恨

垃圾

越黎越唔知套野做乜鳩

我一見到上面講水箱都即刻諗起藍可兒

徐太個樣和善d

block左勁多人

我都係

留名

一入個po有一半都係block左

屌 好心你地出去推有用po唔好咁執著人地睇tvb啦
仲一車車入黎鬧人港豬攞虛榮感
我唔信呢個po係冇手足係出過去發夢囉
人地返到屋企都係想睇自己想睇既野姐 又唔係睇tvb新聞
有幾冇良知 你話手足睇完tvb新聞出去spin人就話冇良知
同埋睇個一陣tvb都唔會有錢收

係呀 人地出去抗爭 你地坐係冷氣房入po鬧人唔好睇tvb係好用
仲要小學雞係到洗版唔比人討論
鬧完應該會有五大訴求
成班連衛兵做埋啲野十足十班藍絲小學雞

越無辦法出去既人咪越要做呢啲小動作為自己發唔到夢贖罪囉
正常果啲去晒cc台諗下有咩可以幫手啦

冇人cap Zoie

咁得閒洗版好心就po下文宣
整金剛棒都唔知做乜9，又反感

記得block 完要report

我平時好少block人
但呢d真係要block

完全封鎖耳根清靜👍🏻

贖罪拉

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

連仔一早講咗呢個平台嘅管理方針，對於tvb post嘅投訴你估佢睇唔到咩，但問題係根本冇證據證明呢度嘅人係打手嘛即使係樓主，相信都只不過係個面皮極厚嘅tvb擁躉(或者可能係tvb員工自發宣傳自己公司嘅出品)

睇死呢班友都係果d主張係又獅鳥唔係又獅鳥果d撚樣，通常呢d人都係冷氣軍師冇咩行動力，如果唔係世界就會大亂，唔駛去到呢幾個月，就算香港未有呢場運動，佢地都會郁d就打鳩人

呢張圖咩事？

係

你班垃圾仲未死？

整完一定實現到五大訴求啦

點解鬧完仲未有五大訴求架？罷睇撚點做野架？
tvb pk係膠層既事，事實上好多員工係好用心創作，只係成本問題所以成日有膠劇支持本地創作有咩問題我睇完tvb會有錢收？定會多d人落廣告呀？tvb廣告少左好多年年蝕你唔知咩
仲有tvb係東南亞都有名氣，tvb用咩語言呀？係廣東話呀！冇左tvb，星馬等地就少左好多聽廣東話既機會，唔係吹奏，但事實係咁
禮義廉夠蛇齋餅粽啦，我唔投禮義廉，食窮佢蛇齋餅粽有咩問題？
咪以為自己反tvb就好高上大，人地睇tvb就係背叛先得架，on lun gull

盲反就係咁架啦，一有破壞，放火就入晒popo數，自己破壞又代表埋個200萬

terminator

有咩問題？

老戲骨黎架
好撚正常

咁得意
D洗版淨係針對金宵大廈, 其他 CCTVB 劇 post 又唔見有洗版?

block 完, 爽哂

唔抵得套劇咁受歡迎

牛下仲勁

未追返 應該睇嗎

好有p 圖feel

擺明P啦
點會真係除黎影

我相信康華姐見到好劇本，有藝術性就會脫，我唔準你咁講佢

831

block撚左一埋傻鳩

利申:用第3方網站睇,唔會俾收視cctvb

to be honest I think this television series is pretty good. It's often mysterious. Exciting to watch. It keeps me on the edge of my seat. It's beyond expectation.

講真, 套野算係幾有心
由先, 特別係香B個地下, 真係做得幾似
利申: 去睇相機

ching sick ball

冇上網睇劇透
如果個結尾好似時空旅人之妻咁 都幾淒美

certainly, it is pretty good when you enjoy and look into the scenarios. You can get what you imagined of or somethings out of imagination.

呢排可能仲多左人返屋企睇tbb
個個6:00 就趕收工返屋企

呢個先係正常
唔好做奴隸
不過其實有巴士

今日巴士好塞阿

正常呀

做喇😍

想問嚟緊係咪有12傳說彩蛋 定係冇

好似聽日果集

下個單元有拉姑客串

佢24都係屋企做打手邊知

報到

康華身世好慘
老豆走左、老母又痴左線

小雪勁cute

打

傻

coco

何太2.0

佢呀媽同之前俾人搶仔果個咁似樣

真係垃圾來你班仆街

夾咁耐

Block得

係咪同人個人拍

同一個人拍

命運一樣，都係痴線

一齊report 上面條友
多人投訴至少ban 7日

垃圾
拉

林老師成日被friendzone

恭喜你

可以驗眼

都唔同演員黎

同你的命

yuki姐

四寶

集集都有人問

上世已經識佢

你用bot推都唔該用不推文回覆啦

唔同人嚟-.-

但照計前世今生唔關事唔應該搵同一個拍 會搞到好亂 即係唔通yuki姐見到俾人搶仔果個（何太？）會覺得見番呀媽 無理由架嘛

屌你老味日日開垃圾post

一陣又話推上熱門

不推文回覆以減低成為熱門既機會率

上面條友推上熱門，block

拉
Tvb打手2019死全家

李詩韻條腿同把聲正到

世世代代都孤獨終老點解又生到蔡san

睇還睇都不推文吧

大家不推文回覆

唔轉櫈？

推呢個

仆街了

呢啲演員tvb有幾個同樣既

金J孤獨終老

佢老母同左第二個一齊

香b上面仲有冇？定掃晒？

慢
慢
碌
落
去
睇
啦
你
班
仆
街
港
豬

冇錢出糧比KFCcoffee？

明屈

掃左十世

咁就有枝貴酒飲

唔係金剛棒就算啦

coco: 你係咪想死

推上熱門都算？

佢個人選擇

萍萍一陣實出事

紅奶罩

爆頭

個flag立得太大

coco係咪都出埋事

dum落街

上左熱門喇
請善用不推文回覆拉翻落黎

呢件野咁醜樣

點解無血

gg coco

拉

所以陸永以後都係要孤獨終老

又好睇番

你自己問佢啦...
個個搵錢都黎問我

好醜 但對波好大

咩名？？

做乜鳩係咁

咁得閒去做文宣好過啦

.

又block幾個

I take your point

我地用左
都有班「罷睇TVB」推

真

光復狗又準時死入嚟

今晚出Kelly

唔好金剛棒得唔得 我追唔到post啦

純粹搞到人反感 d罷睇撚係咪5毛黎架

洗版嗰d憑咩話人
你咪又係匿係屋企冇出街
咁得閒唔出去撚狗？

就算上熱門都係一個post, 咁都要計較

Block 左啦 用不推文都唔得 惡過港共

懷疑嗰班先係五毛/打手嚟

Report左你啦柒頭

個panashop廣告好恐怖😱 有無人覺得？

五大訴求無一答應呀 屌你老母

光復狗每晚準時文革

其實反個 d 不如去牛下順手反埋賓穎啦

無佢地個post冇爆得咁快

d夜總會小姐個個名差唔多
金丁同咩人有關係？

見紅先反

屌，成日網上洗版
不如你申請反tvb遊行

覺
九十年代咁

冇金剛棒但又唔用不推文
等啲潘多拉同佢私鳥算啦

呢條原來係迷日毒撚5毛 1個時事post都無開過
扮乜撚野

一齊report 佢，唔該各位

黨媒顛倒是非黑白 有班仆街港豬仲睇 邊個搞到人反感先

我平時真係唔block人
但係喺呢個post都block咗唔少

個個咩IIV成個on9仔咁

個女人個樣好恐怖 把聲又煩又老土

用疊字客仔易記

贖罪券姐

警察唔call馬嘅

無收錢都咁幫得手

林哥仔咁廢抵佢做毒撚

唔怪得咁憎呀蕭

陳山聰抽水

講呢d

成班垃圾係到睇垃圾

60年班班狗黑到仆街

垃圾post

講呢d無神神比人打獲

不如一槍打死我.jpg

佢地去人Fb 洗版，唔明有咩作用
你去實體店貼野有效好多

仲有人cctvb
痴撚線

林老師實懷恨在心

你個周杰倫好似都奶共，咪撚再聽啦俾d骨氣

周杰倫都係中國垃圾

藍絲邏輯 當義務做啲為正義既事 就肯定收左錢

仲睇cctvb
明顯成班五毛係到圍爐

林哥仔對眼大得好恐怖

個口吃仔好撚柒

會睇既都會睇、唔會睇既都唔會睇

有個垃圾mon住班垃圾喺到睇垃圾

比我係講呢啲都憎阿蕭

佳記

講呢d係咪都係鬼黎

收咗錢

係幫手既出去推其他有用po啦
留係度一齊圍爐？
垃圾

多得條垃圾幫推

邊鳩個猛咁推呀，本身唔記得左睇搞到依加開電視睇番

下？收左皮啦？

唔推上熱門都醒唔起

Cwa屌得岩
山蔥到而家仲信John

互屌推上熱門

想喚醒你地班仆街港豬呀 依家發現呢個想法太天真

我支持香港tbb , 你們可以打我了

條on9 仔又要屌又要唔用不推文

嗰條友未夠半個鐘就手攰
點做嘢㗎

點解冇左三十萬嘅？燒左？

同狗強一齊燒左

互相利用啫

Cwa有無整過 好靚

已經唔記得咗美魔女

最後依然係比陳山聰害死咗

美斯兩個post成功拉到落熱門最底

做埋呢節應該有

邊個係cwa?

用咗差唔多半集講唔係嗰個單元嘅嘢

都冇乜再好講，咪個鏡呃人，唔好以為可以留住青春

李c韻 呀

開頭係香賓大廈好睇d

有無咁撚蠢
仲信有大茶飯

2世都係窮撚喎

施嬅個音咪cwa

要睇既都係會睇
唔會你地屌就唔睇
你地入黎除左幫手推上熱門 仲有乜用
有時間去推下行動post啦 廢青

踢曼城

哦，c wa 睇咁耐依加先明

個女好驚

冷氣軍師寫贖罪券唔使你教

根本就唔係富貴命

應該有後續掛

美魔女？？？？
半集都未講

又送青山

個老母已經痴咗

其實呢個舞廳都好多事

個女仔係咪唐寧個女？

小雪細個已經咁對老母

塊鏡似有惡靈

細細個就咁黑心

狐仙玩嘢

靚寶

靚寶又岀現救世

靚寶斬妖

自己乜柒都唔撚做 仲睇cctvb禍害社會

依家仲叫人推行動post 笑唔笑撚死人

個盒有咩法力？ 令人變醜？

原來靚寶細個救左佢一次

諗起依個

me too

靚寶/林哥仔係咪被打生樁條友既化身

神貓黎

神獸靚寶

呢集好不安

你又做過d乜呀 睇套劇=無做野?

老母都幾好戲

完全block 3 個

靚寶有幾歲命

塊魔鏡會唔會係同現實調轉
本身康華整容先唔顯老
搵返塊鏡之後就變左鏡中靚

之前已經有仔

香港好似有棟大廈又係傳過狐妖

係喎，完全冇諗過

你意思係你睇黨媒但同時有做過抗爭既野？

上集講呢d話自己都出唔到大廈

塊鏡現實越照越老

block 呢堆人啦
唔洗可憐，咁低水平都唔慌有咩高汁post

萍萍係咪嬰入青山果個女人？

呢個都係未解嘅疑團嚟

其實係咪靚寶=狐仙

係咪貓妖黎？幾十年都仲喺度

可能其實已經生咗幾代靚寶

盲腸起碼3，40已經

幾時？

同徐太一樣

嗱我要幫佢地平反，佢地咁得閒係度洗版，點可能係出面打仗裝修果班人

係咪識穿越時間 之前成日都話搵唔到靚寶

唔係
原來做過幕後玩家黃宗澤個女

唔係
上面已經有巴打po咗對比圖

佢地搞左咁多晚都係搞830 930
點解唔夠膽入去愛回家post屌下龔水

好老呀媽呀

應該唔關事佢想講自己離開金宵就咩都唔係啫

好恐怖

變左阿婆

燒野比coco果時話同佢一樣

六十路

老咗好很多

屌唔落手

長興真係好人

我
愛
T
V
B

鏡盒同依家電話p相一樣

條頸好恐怖

咪洗啦

近2年淨係睇呢套金宵 純粹覺得吸引就睇
不過都係全靠你地推上熱門 我先知有呢套
同埋睇tvb同抗爭有咩衝突 我又唔睇tvb新聞
搭黨鐵又唔通唔可以抗爭? 你個腦諗乜?

其實我覺得一啲都唔似
除太五官靚好多 點會分唔到

洗完未

早前真係有強姦阿婆新聞

唔好再推

咁個c9點解之前會變靚？

洗板好影響人

天仙局

出黎回應下啦

最憎人洗板

block撚晒啦

我都一直以為係岩岩入黎見到先知兩個人黎睇完圖都係唔識分

好喇喎

Block埋你88

block咗好多連衛兵

其實我成日覺得d美魔女好嘔心
幾廿歲仲係到扮到好後生

佢地覺得抗爭一定要24小時都要苦行
其實都無咩
但迫人buy個套真係唔係咁好

一鍵block哂

yuki姐冇照過正常嘅鏡

推夠未

hi

report 啦

班連衛兵好煩

收手啦

呢套野個個男人都咁純情

Hi 美斯

幾秒就block 一個

你為香港好嘅話就煩9人都用不推文啦

咁多人拉不如去推下VIUTV

有，琴日有工人搬鏡

呢個故似係串緊p圖雞

無見一陣

真係睇嗰啲唔好quote
驚唔小心block埋你地

但係康華真係好靚

Show Blocked User - 米奇老味-奶共包

樓上條on9做乜鳩

你覺得仲有人未block？

又吳幸美

下一集應該就係講膠罐同隻AI

係呀 尋日去左睇直播 tko街坊

邊單生樁

呢堆人光復後揸莊既話就死得
變左另一嚿咖哩味既屎

已完全封鎖該用户

嘩燒傷

非常大既變化

咪係 quote埋都無野

好不安

以為唔會再出

棋靈王

高ling 東東

其實每個年紀既老人都有佢既靚
老左咪sell番女人味
P圖扮後生真係頂唔撚順

小惠

仲有高ling

嘔飯

高ling

起金宵嗰陣狐仙鬧事，所以打生樁

無人敢踢爆佢

原來咁

條女又老左

康華好大犧牲

亂估結局：唔知邊個番過去 變左靚寶
想fix曬所有野變good ending

咁嘅樣仲發姣

相也身身

高ling呆左

佢地幾時肯俾塊鏡佢照下

羅琳同溫b霞

劉馬車?

吳幸美踢爆佢

Hahaha

點解之前冇醜樣，忽然間先咁

好慘

個樣成隻鬼咁

岩岩先追，康華個額頭做乜鳩

diu

中左野

佳爺

Cls

佳爺咁夠pop

鏡妖吸 YUKI 精氣

dnlm

查生

唔明d人p圖做乜
都唔係真既自己

又睇P圖

又話要自由
但又要洗版唔比人討論
連登仔

dedotated Wam

徐太又出返黎

原來cctvb新聞 同 cctvb劇組 係兩個獨立 而不相關 既個體

大佬啊 俾啲智慧啦港豬 新聞又好劇集又好都係果堆奶共高層 佢地為名為利 可以剝奪新聞自由 選擇性報導 或者 製造誤導性新聞

而點樣去社會制裁呢班黑心高層呢？就係罷睇

另外關於黨鐵，所以依家咪發起跳閘/罷搭囉 你係咪與世隔絕架

yuki姐塊面似燒傷多過老

俾王醫師亂搞啲皮膚，又唔化妝

dedotated WAM

好小學雞既行為

根本唔同演員,呢個靚過徐太

啲指甲 咁快唔同色

nel nel

愈用愈爛

點樣自己整

兩個人嚟

中左咩

愈整愈衰

收皮，thx

原來個黃綠中醫係袁潔儀

奉勸一句:唔好咁樣洗版法,其實我地盡量已經用不推文去討論

白哂頭髮

林哥仔都識佢老母

下節應該會好恐怖

大陸西

黃長興40歲都咁靚仔，不過仲係上唔到位

你就與世隔絕 搭黨鐵唔係罷搭 係搭既同時搞閘機呀 冷氣軍師 講罷搭 你係咪未出過街

套戲幾玄幾有趣

康華係咪搽咗類固醇嚟？
搽完之後靚咗一陣，但之後類固醇反彈

胎血

得喇 得喇
你最叻， 你最看透世事
咁高智慧做咩屈就係度呀

feel到呢個高汁番D

仲有3個字可以點完

不了

UP得出佢個名佢都羸左…

其實頭先個人咁話佢都幾衰 佢明明係呢幾日先唔同左樣 好hurt人

佢邊有啊

炒餃子

cctvb打手死全家

果塊南洋求唻嘅神鏡

座野起好果時林哥仔已經係到

40歲好老咩？國貨城都五張野，都仲靚仔

佢戲好左 之前戲屎

係黃致豪（長興）

用經血

咁高智慧居然出得三post而無一個post關抗爭事
點解收得咁埋 唔益下香港呀

不了 阻民生 攪到人搭唔到車

以佢咁唔紅，佢個名算響口啦

佢停經了

而家叫黃祥興

睇下你自己 講一套做一套

致豪真係好娘

屌你老母成班垃圾平行時空，睇睇睇睇到你死全家

係囉，明明記得之前話佢停經

好多時都係因為呢個原因

其實都幾入屋

認同，金宵真係好咗好多

靚寶出左金宵大廈

鮮血

大老山d車塞撚到觀塘

貓貓

好過你啦冷氣軍師

靚寶唔救其他人靜係救佢2次

會唔會死

Feel到好寒

想殺貓神

棟仁做潮州佬都幾好

好殘忍 想殺靚寶

殺靚寶

譚仔呀姐

屌 原來唔係靚寶黎

想殺靚寶

屌，好似三更餃子個故咁，好嘔心

屌你老母仲睇TVB

yuki 姐同水哥

真愛

好屎啲戲

用自己D血都得啦 , 閒閒地捐血都一大包

關你咩事

而家塊面又冇野

殺長興拎血

反cup
好戲屎

隻貓咁大力

其實罷睇唔會制裁到 佢冇錢咪又有中共科水
收視係用黎打飛機 水啲廣告商落廣告
啲公司唔落tvb廣告係驚被清算 唔係因為無人睇
廣告錢係一pack價錢包幾粒時間點
你睇 同唔睇 只要有落tvb廣告都係收咁多錢

利伸：幫過公司落過tvb廣告 已完約

咁就搞掂......以為

佢終於見到自己個樣了

正常 咁攪法梗係啦

呢個正

終於照到其他鏡

邊個掉個盒出黎

又後生番

中出康華

阿水d戲好屎
無感情既對白

屌你老母成班垃圾得個講字，重要聊交嗌？
靠你班垃圾抗爭死撚得啦，人地日日出去重邊似你地咁撚得閒睇cctvb，屌你老母死垃圾港豬

靚寶屈機級數

靚番了

變返正常樣既

塊面冇事了？？？？

點解會有個箱飛過來？

呢套野啲男人咁on直

靚寶？

係睇呀屌你老母

靚寶有神秘力量

點解啊唔明

好感動呀！！！

改左幾次名

個個都好似初戀咁忠貞不異

長興應該毀容啦
咁深咁大個傷口

我覺得會bad end

其實唔係個個想搞咩抗爭
唔好迫人接受你果套ok?

水捐血？

黃長興個傷口
諗起之前被人用原子筆界面嘅中學生

盡窮此生不怨 不悔不恨
這是情的代價

係咪隻貓扔yuki 姐？

(其實我見到金剛棒會禁右下個箭咀飛到最底)

唔似喎

中出ending

靚寶又唔救東東嘅

和理非：跳閘（不同等級）/擺搭（改搭巴士你都唔知 幫唔到你 只好依家話你知）

勇武：裝修

咁突然求婚

咁撚無聊

明明記得預告有一幕係康華爛面

貓妖黎

偷佢血

好似唔會就咁完

食血

用佢d血

但呀水塊面就多條疤

梗係做愛埸面啦，導演識唔識拍架

反cup

得啦 叻喇叻喇

咪係 。btw你個名

唔會輪到長興中咗降頭

bad end

CLS

哇屌

癲撚左

佢傻咗啊

上左身了

嘩屌

已經癲咗

cs

都係痴Q左線

完咗?

好變態

但唔係垃圾到黨媒都唔罷睇 連咁簡單既野都做唔到

佢唔係以為你唔知呀

可以爆po了結

得1分鐘都反cup

水哥先係癲咗

呢個ending

臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

ok

膠罐了

可能水哥會俾佢殺

好癲

洗版人士要做既野應該係搞好文宣

指出cctvb既不實報導偏頗

貼上連儂牆又好 派傳單又好

好耐冇bad end了

爭個微笑/陰笑

丫歷時

又爆post
口裏說不

咁係2個人一模一樣囉

Chi L sin ending

都係痴撚左

講呢d又扮野

如果殺咗水哥，然後用佢 d 血

4個人一模一樣

嚇死我啦個ending....

咁就過咗火啦 呢個表情啱啱好

我日撚日俾人話港豬
食元氣又唔得買starbucks又唔得
而家放工想輕鬆下追tvb又唔得
好撚煩正一言堂

真呀 今次終於bad

始終都係癲左

根本冇Alex呢個人

扮野

一滴精十滴血
係咪可以顏射

Mola mola 水哥

硬係有野隱瞞

林老師都唔知旭輝coco點死

林哥仔係兇手?

林老師係咪仲係處男？

如果多d時間講康華條線就好

講呢啲真係好好戲
扮唔知扮得咁真摯

講呢 d 變 講d d

偷尻埋人地個心口針

旭輝同Coco條屍係水箱入面

林老師究竟忠定奸

講呢d再殺蕭

香討唔會呀

Alex喺水箱

林老師正仆街

藍可兒